<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<T3locallang>
	<meta type="array">
		<type>database</type>
		<description>Language labels for database tables/fields belonging to extension 'metaseo'</description>
	</meta>
	<data type="array">
		<languageKey index="default" type="array">
			<label index="is_sitemap_page_indexer.description">If enabled the url of the generated and cached pages will be indexed for the sitemap. This indexing is slow.</label>
			<label index="is_sitemap_typolink_indexer.description">If enabled the url of links generated by the typolink-function will be indexed for the sitemap. This indexing is fast.</label>
			<label index="is_sitemap_language_lock.description">Enable this if you have multiple domains pointing to different languages, eg. example.de points to the german version and example.com to the english version. The generated sitemap will only output the current language and no other language sites.</label>

			<label index="robotstxt.description">If there is no content in this field the standard robots.txt is generated (from TypoScript setup plugin.metaseo.robotsTxt)</label>
			<label index="robotstxt_additional.description">Will be placed under the default or custom robots.txt</label>
			<label index="is_robotstxt_sitemap_static.description">Normaly the %sitemap% marker links to the dynamic version of the sitemap. If this is enabled the %sitemap% marker links to the static file version generated by the scheduler.</label>
		</languageKey>
		<languageKey index="de" type="array">
			<label index="is_sitemap_page_indexer.description">Wenn diese Option aktiviert ist wird die URL der generierten und gecachten Seite für die Sitemap indziert. Diese Indizierung ist relativ langsam.</label>
			<label index="is_sitemap_typolink_indexer.description">Wenn diese Option aktiviert ist wird die URL der Links, die über die typolink-Funktion generiert werden, indiziert. Diese Indizierung ist schnell.</label>
			<label index="is_sitemap_language_lock.description">Aktivieren Sie diese Option wenn Sie pro Sprache eine unterschiedliche Domain nutzen wollen, z.B. example.de für Deutsch und example.com für Englisch. Die Ausgabe der Seitemap wird auf die aktuelle Sprache beschränkt, auf der Seitemap von example.com werden folglich nur englische Einträge angezeigt.</label>

			<label index="robotstxt.description">Wenn dieses Feld leer ist wird die Standard robots.txt generiert (definiert im TypoScript Setup plugin.metaseo.robotsTxt)</label>
			<label index="robotstxt_additional.description">Dieser Inhalt wird unter die Ausgabe der robots.txt gesetzt.</label>
			<label index="is_robotstxt_sitemap_static.description">Normalerweise verweist der Marker %sitemap% auf die dynamische Sitemap-Generierung. Ist diese Option aktiv wird stattdessen auf die statische Version verlink. Hierfür wird ein Planer-Task benötigt, der die statsiche Version generiert.</label>
		</languageKey>
	</data>
</T3locallang>